柒撚夠未? 識唔撚識分2批人去2個地點呀?

有樂器或無人機,想食花生等睇大戲既就去舊址, 再搵一批唔怕一萬,最怕萬一既人去新址咪得囉屌

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —